請問邊款電單車頭盔適合戴眼鏡/眼鏡位($1000~2000)

知到shei同arai 有眼鏡位

但暫時budget 夠未， 諗住買個用住先有咩好推介HJC

最好附上 型號 價錢 同地點( 唔需要好平只需要價錢合理 )

淨係上網睇啲圖都唔知邊啲款有眼鏡位， youtube睇有眼鏡位嗰啲 介紹全部都勁貴

感謝各位

yamaha都有出頭盔得唔得㗎

推

推呀

屌你老母落鋪試咪得囉
成個on9 仔推推推
你當年推你老母去做雞又係咁

真
講完你咪都係要落門市試
落去問sales好過啦